［屌那星］原來傾城個原唱貢能好聽

唔係個弱智表弟播俾我聽刀唔知-.-

垃圾post
拉

你弱智唔使咁大聲話比人知

好好聽